【 Welcome Thomas Partey 】阿仙奴20-21球迷吹水區MCCCLXXXII

#StandWithOzil

咸到仆街

No Thomas No Partey 吖嘛

Partey Hour!!

你迦納朋友收風幾準

雲加

如果再雪臭燒 冬窗再買個攻中啦

好彩訓咗都冇Miss任何野

借走細爆一年攪返掂個紀律希望下季用得著

清唔走d 人
我地都仲可以打10中堅陣

含淚收貨

Arsenal wanted to send William Saliba on loan to Fulham, according to L’Équipe, but they went for different options.

清唔到papa最傷 因為霸住左件5號

Fab條傻仔仲要大大字寫 NO agreement 以為自己好撚型

我諗佢踢得好都一定走

里昂其實係咪真係蝕好多錢
Google搵唔到相關新聞

“Atleti were furious at the lack of notice. A senior source described Arsenal’s approach as “incredible”, amid claims the relationship between the clubs is irreparable.

Arsenal will say that deadline day is no time for courtesy — it is a time to be bold.”

aulas french interview 講過要50M收入

燒

唔信我盞蝕底

之前d ching話
deadline day last hour 搞佢RC
點知阿狗仲癲
last 32mins 先行上office交錢

咁佢抵死啦

可唔可以冬天先註冊返馬天Mari

Martinelli唔計，因爲係under 21

破產先執阿華過黎

牛蛙跪過去倫敦先考慮下

牛奶慘撚到

都仲有1個位淨希望係坦狗/papa

前年d signing 真係正仆街
papa細爆 拖
坦條垃圾又係

華倫西亞冇買到人
教練準備劈炮唔撈

Hi

聽講全部都係米斯連達買 仲有mk 唯一好就係買到羊

咁鍾意企硬 企到破產啦

琴晚仲有人唔信你

唔好再提呢條撚樣了
睇唔起我廠
我拿會同佢絕交
祝佢下年無人要永世留係里昂

仲要下體想搶佢地干度比亞

瞓醒見到牛奶仔篇文

咁多中堅把撚呀

啲數據咁廢
有人出咁高價已經執到啦

saliba都係u21
燒有得reg

開飯都無錢仲點買人

達蛇

希望佢回家

奶 好用過埃及啦

俾rc 買人真係爽到呢
Shut up and take my money.jpg

好想快啲睇波

咩事

執gaya過嚟頂比狗屌啦

比人炒左

仲要本身下體想買嗰個roca去咗拜仁

上埋機先入嚟狗竇say hi

牛奶仔

下體會個tweet無奈到 笑死

疤狗原來諗住賣咗Rafinha，再攞筆錢買Depay
但Rafinha 2230先done deal，趕唔切

Gaya左閘嚟

岩岩睇 Buendia 啲J片好似幾勁
唔知有無機會簽黎頂頂先呢

吹水啫下話，都借左拖仔比佢啦
齋借又唔撚賣人咪好著數

不如下體執咗奶佢啦 依家咁多錢
做下後備都幾好洗

施蒙尼話要打進攻足球，用party做進攻核心

當年屌打全盛巴既細路 邊個會估到

係喎，自膠

25M
其實我覺得ok

過咗去就唔好再提 Party場場都屌打巴塞

拖會變人質
施蒙尼一定憎死佢

Telles：€15m (£13.6m) ＋ €2m (£1.8m) add-ons
黑腸：€21m (£19m) ＋ €20m (£18.2m) add-ons
幻齒：£9m
Smalling：€15m (£13.6m)，add-ons可以去到€20m (£18.1m)

呢度都80

四條龍骨

無包皮

SAKA換包皮

派對有歐聯唔踢黎踢歐霸

加埋雷斯同安就老中青三代

個腦應該有d 問題 feel 到水貨

真 冇腦nigger

曼簽左4 個人

對阿狗既愛

Panic buy

畀人大炒吖嘛 反而利狗冇簽人

佢地屌哂老母wo
google人 + 卡雲尼

抵啦下體
留partey 我都明，但轉個頭loan 而唔係買人地同一個位既咁乞衣都做得出

利都冇錢

個啲都計嘅話阿狗deadline day都三個啦

咁計卡雲尼同tell?

曼迷簽5,6 個人都屌哂鬼，又唔睇又盛
買唔到山嘈姐 買左咁又人仲想點

獌狗簽人有8:2 feel

沙列巴都可以唔reg未夠21

利d 肺炎佬好番就冇事啦

全部咪撚去踢國際賽啦 留低同party練波

有咩人要踢國際賽

我地唔係簽左派對咋咩，見ig 得佢

saka

過到去一餐飽飯都無得佢食，咁細粒一定俾恰人， 可能俾最高既locker佢搞到佢要爬梯先用到

件11號可以留到1月俾牛蛙

簽big name都屌，真係好難服侍

到時人地去皇馬跟c丹

仲簽咗新伊巴同新vvd

u21 唔計？ 巴丁 同saliba

皇馬大把人用，唔洗買佢la, 用挪威天才仲好

b2 hg
t3 係蘇超唔知計唔計

新vvd同新新vvd都係我廠喎

即係最後人地只係loan我地拖，無買到？

我想問里昂狗最後係咪要罰錢

真阿唔畀啊?

建議對曼城唔好出佢 一陣畀人大炒冇曬信心

皇馬邊度搵咁多錢簽件水貨

細爆都係loan
賣唔到

買左partey，可以爭四了

T3唔計HG，睇過

訓咗無睇 坦 Papa 細梅 仲係到？

而家開到party反而loan仲好
反正未買人住 當儲住細爆 t11先

獌狗40m買件幻幻？

施蒙尼如果重用拖
踢得起仲好，賣高價

收到wind出嚟踩草

who?

其實係 比佢跟返蘇狗 又有施蛇帶住
另一邊 細爆打得起 改善到個態度
佢都未必會留阿 打起左再賣貴啲

好顛 借得兩個出去 以前成日屌唔夠中堅 宜家成手中堅

我哋啲人熱身練波都識傷

終於有個真嘅welcome party post

曼簽d 幼幼都20 m

Omar Rekik 新新vvd
Nikolaj Möller 新伊巴

畀willock大哥教訓吓先

成日覺得T3 好易傷咁，有冇人有依個感覺

好似一個30m一個10m

PARTY

ESPN James Olley：

Thomas Partey 和阿仙奴簽署的合同為4+1年。

亞特蘭大個件好似25+15
意假出場時間好似得半粒鐘

Cls
有錢就是任性

唔係感覺，係事實

見到ozil 同中爆ig 互動...

佢個樣0 到仆街

岩岩睇 transfermarkt
獌又簽多隻烏拉圭仔18歲 10m

巴丁仲誇張啦

我見到官宣 呆撚左10幾秒 j左幾個月終於射得出

派對

Atletico received from La Liga that Thomas' release clause had been paid at 11:28 p.m. 32 minutes before the end of the transfer window. “We have no words to describe what Arsenal has just done...” [@AtletiFrance_]

好波

爽啊

有派對 圾又要踢返後備了

唔再伊狗，係伊神

其實點解party出到50m 牛蛙出唔到

有圾打後備係福氣黎

熱轉會都好好

下年黎喇 俾件8號佢

party 屌打牛蛙

唔值

留意到隊隊都話清唔到冗員
車曼利都係咁

鳩估：
搵里昂傾牛蛙睇下平唔平啲有冇可能要兩個要晒，傾極都唔肯減價，覺得個價唔值咪轟落party到

有拖做籌碼

因為1月會用更平既價錢簽到

祖記咪醒，直接解約

達：派對係黎同圾爭正選

Lyon要60m+牛蛙想去豪門球隊

bellerin HG
saliba, 巴丁under 21

牛蛙廢

你都識講冗員
有邊個老細會like

覺得牛蛙唔值
係專登玩9下體，里昂

但達蛇no.1 target係牛蛙 佢會唔會嬲嬲豬

唔係真阿咪撚黎

里昂主席有冇出黎講野

笑話 跟埃及學番年野先諗下爭位啦

里昂個傻鳩主席公開話你幼稚
係咪仲要同佢做生意

下體狗收皮啦 又無減價 收足錢都扮無奈

又話賣人就用rc
咁咪用左囉

肯借拖仲想點

牛奶可唔可以回家

等睇條友1月 喊住求阿出價

人哋開心數錢仲要party已經冇位出

係 全世界都知你有50M

下體會:你夠膽就打鳩我
打完
下體會:原來真係敢

阿狗下體歡喜冤家

好在一直持無希希無簽望心態 估唔到瞓醒有good news 開心到喊

真係簽到party
多謝大家集氣

公開同人講話要賣€50m人
結果一條友都賣唔到

跟willock學下野先

THOMAS好好地跟埃及哥學野啦

下體會：夠薑用錢掟我

...
阿仙奴：收野喇

下體會：

仲要比edu轉會技搞到jeff都賣唔出

細爆

邊個希希

好彩訓醒唔係見到Jorginho

禾仔番母會 牛奶被解約 回來吧

Aulas葡文係課堂
而家Edu就同你上堂

我係呀希呀

真party

Jeff去左Nice

有無ching睇開西甲，講下party勁喺邊？

租借加option to buy
對里昂完全無幫助

不了

有partey再睇住轟狗post笑撚4

阿仙奴到底有幾多年冇呢種黑又硬嘅全能中場

Song

分波 清波 防守 過人 射波 全部都掂

已經8年前

咁勁揪

真係開到party

班棄將爛船連三斤釘都冇

猁嗰場歐聯1個人打晒條中場
勁到痴線

三寶之中唯一成材

睇埋第一場先j

一陣又係水貨黎

1月 30M 簽Aouar

有埃及一半咁勁左右

屌d中堅多到做文員

廢坦不如自己解約躝啦

阿狗啲文員返開shift

原來jeff最後借咗去尼斯度

未有觀眾入得場
歐聯未開波
放唔到人
肯定唔夠現金遲早乞住求買

扭吓計先啦

好似當年diaby咁要做埋文職野

1月 里昂上唔到前4 就

好多人唔知

其他轉會窗仲開
- domestic window that continues through to 5 p.m. on Oct. 16 when clubs will only be able to trade (either loans or permanent registrations) with EFL teams (so not internationally or with other Premier League clubs) 本土英格蘭開到10月16日，英超唔得，但可以去其他英格蘭球隊?
- 荷蘭 ： 10月6
- 葡萄牙： 10月25
- 俄超：10月17
- 美職MLS (啱奧燒）： 10月29

仲可以送奧燒去美職

Papa免費去葡超，俄超

需而加仲可唔可以賣人去其他國家聯賽？

啱啱回左，睇上邊

法賓奴去利都適應左一排

好似西甲轉英超都係屈

輪流扮恐龍🦖

細梅 西甲最佳11人

下體長期正選
我阿追左至小2年
好難水貨啦

點知達蛇話party未ready繼續用埃及

想睇下有幾多人支持牛奶回家
支持
反對

曼狗簽到人又屌 轟狗簽唔到人又屌

我地簽到人 d廢物唔躝都無人屌

又多件黑腸
正選有邊個白

好耐未試過阿狗轉會窗贏得咁徹底
撚到下體狗同法甲狗一棟都無

取代埋xhaka個位 唔夠白人 要擺牙坦出黎了

里昂歐霸都冇得踢喎

躝啦

雲加高薪養垃圾 邊有人肯減人工走去更廢既隊 咪玩

如果唔識英文 對鏝應該後備

呢件廢物就算
連西咸都踢唔點 傷到on9
返黎洗廁所咩

扮龍龍

不了 球隊唔夠白人 要同牙泰一齊死守個左閘位

唔會比力架saka得逞

牛奶被西咸解約？

我地有好多中堅啦 唔洗客氣了

其實隊隊都係咁又唔好怪哂雲加既 你睇車果d

講真 愛狗之亂1.5年都清左一半瘀血

排第7唔記得左
等睇里昂睇困

我屌你老母自己躝啦仆街

50k 一年約其實可以諗下
前提一大傷就解約

Yes回家吧

牛奶回家吧
我地需要有人扮龍仔

自由球員 跟操跟到睇岩先簽短約都仲得 無咩問題

Aouar Depay 仲有心機同你踢

外國twitter 好多獌迷好酸 係咁話partey係good signing 問獌點解唔搶

佢哋咁撚多中場中

加納人講英文嫁

真阿

揸緊拳頭

立定決心

拯救阿仙奴

Depay咁都走唔到
巴塞有冇咁燶閪

partey係下體會冇正選咩

無錢

原來禾仔又躝左 返去聖人

獌係缺正前鋒同穩定後防

佢地新簽既vdb都冇得出
仲簽中場把撚咩

佢地勁sad

一陣全部變到山狗咁就好笑

簽撚完VDB都無位出仲簽中場咩

連續兩場正選了

我地邊個3?
安？新包皮？Party?

中後場核心嚟
點會無位出

比拖仔搶左正選了

始終都係無普巴說明書 又賣唔走 焗用

It’s party time

PARTY, 新伊巴, 新VVD

施蒙尼同拖解釋戰術時，話佢會係party個拍檔

岩, 借完一年返阿仙奴就係PARTY拍擋

Complete midfielder 基本上中場應有既佢都有 仲要樣樣都好唔錯 45m磅簡直係steal 佢其實值60m

買咩人都解放唔到 不如放左佢算啦
死攬

睇錯個樣都好唔錯

想知牙拖係咪已經借左去馬體

派對動物

係

Yes

建議你上下官網

yes

個個都吊波

車簽唔到人

同阿狗解放燒好似

有派對係咪唔使再打343

點會估到song後期變左黑沙維，以為佢打防中但成日都衝到好前

plan a買飯 planb 開派對 點知清唔到人

佢最終都冇講到大話

曼聯搶完咪又唔識用
最後變費特

佢地一早簽曬人啦

祖雲等緊free

達蛇應該一早諗好點用

Partey咪姐係song既強化版囉

解放普巴果個人 一定係領隊

搵返屌屌（定干地？）/派路 教應該得

佢需要好似文仙尼對巴神咁既教練

其實佢生性踢波係勁 問題係佢keep唔到穩定

真係開到派對

去拜

原來一早寫好晒說明書

party

song踢阿嗰陣真係幾撚勁

拜操得咁勁佢會唔會又唔happy

已經可以 442
不過4231可能fit d

拖：拍檔都走埋 咁我點

有坦克扮

佢同RVP果陣好多靚波睇到嘩嘩聲

等左好耐既黑色大肉腸防中

Train得幾日，九成九後備

攻中其實安踢會啱啲 C8去到final third冇咩威脅
c8同xhaka爭剩低個位

達蛇一早預咗買到party，近幾場埃及打嗰位就係party要做既野

正常唔會即刻出 要時間去跟達蛇果套build up

兩星期 國際賽

拍神丹個時幾廢

No la 正選教訓前隊友洛迪

簽哂人就彩達蛇功力去到邊
今年其他隊咁
我地無前四真係唔收貨

有成個星期train 呢個星期國際賽

仲xhaka

C8勁咁多

踢埋xhaka返德甲就岩

係喎 下場17號 咁應該出得

已經唔記得佢幾時變勁

我都覺c8勁好多 但達蛇好似鍾意xhaka多啲

有無諗過廢果個係神丹only

估你唔倒真係簽倒party

我又唔覺佢特別鍾意Xhaka 畢竟以前無人用者

上場 c8 +埃及仔 可能就係試陣

著18號

勝愛派對

冇牛蛙有party 仲好

沙 c8 party 3中場應該幾正
沙卡派牌 party 助攻助守
c8盤扭比killer pass

走既前一季 跟住個季唔知做乜撚係咁推到勁前
打到仲前過前鋒

應該照用343？
Party打圾個位

始終343夾左大半季都唔差
突然間轉陣仲要地獄賽程好易炒車

係咪波齡太少
連歌王個時廢到癲都唔知
係拍住rvp先有進步

C8打十號位唔夠好啦 比安踢啦 佢夾partey咪得

要派牌留比雷斯加比爾啦

今日射波慶祝

覺得佢下年等papa躝實轉5號
但今年件漏M作客好啱印佢 好撚霸氣

成日衝上去都唔撚返 但又交到貨

雲加要求

第一個回復笑死

今季都係望冇人大傷 睇下衝唔衝到前四

打強隊打343

c8墮後啲打box to box好啲 帶個波出嚟

隔離獌狗笑鳩派對垃圾又貴架

咪冇防守囉

睇返其實我廠d 細number其實所剩無己
一係11一係18
Partey之前用過嘅Number都俾人揀晒

咁正! M記加大

party 有埃8成功力已經夠衝四

雲膠真係以為個個都係韋拉黎
歌王港男難得成材
係要佢地做多d

同公司d19老闆一樣

好彩冇買到阿華

拖係咪冇loan fee?

其實呢唔洗咁串既

有踢過波既人都應該知 有時踢唔出表現就唔代表廢既

領隊比咩責任佢 球隊係咩戰術 呢d details 野你永遠唔會知

正如如果波0淺 你淨係睇Kante比Sarri 玩鳩果季
你都唔會明佢既能力係有幾高

上季愛狗輸完比錫菲聯就炒哂

Party+包皮+Leno
達蛇執好防守今季可以最低失球

早排英超停嗰陣
Now播返 阿vs利 4-4 嗰場
成隊阿得3個人識拎波
法比 歌皇 沙皇

然後歌皇拎波畀波轉身明顯高其他球員一班

咁party都要踢國際賽
返唻train得幾日
仲要搞搬屋

咁都叫串

轟都笑我地google中堅啦

無錯 躝果個係xhaka 下年買斷埋c8 換埋拿卡個位爭冠

如果係光頭佬一定唔會簽party依種中場， 佢嗰時連全盛yaya都唔用, 證明達sir雖然之前跟左哥帥學師， 但都有佢自己既風格

差個中鋒

no

49000個隊長幾錢買返黎?

前幾日俾人炒幾多個球?

仲前四 指尖冠軍

上場下半場試陣囉
埃及變右中堅b2打到右翼咁

韋拉後期參與得多進攻，都要有個施華係後面
韋拉搭cesc就唔掂

對多蒙特過人.gif

獌狗 個個都無心戀戰咁 求撚其踢出去就算
睇佢啲波真係好撚悶

買埋大力神就得

song果陣已經唔係”有時”廢

福狗個人主義到仆街 場場都要浪射幾腳 爆幾次人先安落 利申 印象流

但Greenwood如果紀律ok一定係好球員

之後仲有拿欺利
對富臨果場真係好難忘
宜家想搵返差唔多質素真係好難

Party打過右閘

阿狗d波重悶 近幾場都睇到訓著覺

我覺得aouar 幾似拿斯尼
盤帶出色囉 但其實比波都係一般

交畀享利絕殺列斯球直線

就係歐霸打我地個時

根本牙達比哂tips 係施蒙尼條柒姑碌懵盛盛唔撚醒水

個陣破球會紀錄15m執到沙皇返黎真係好神奇
而家15m好似散紙咁

沙皇最難忘都係大四嘉

想像下埃及變左partey

羊啦

由嗰陣開始就覺得隊波變到戇戇鳩鳩咁

出返燒算啦

睇嚟坦狗都會集中打歐霸

盤帶痴腳帶生到個波已經好好啦
對上一個做到已經係卡叔

唔覺
睇點樣破大巴係一場博奕嚟

為左買partey炒左吉祥物

達蛇啲變形陣式，位置調控似哥狗嘅
中場拉後變偽三中堅，左中堅攻上去變閘呢類
但tactical mindset冇哥狗咁固執

c8都做到其實 我諗因為咁先買party先

唔關事

終於射得

世界最強防線已在陣中了

等緊用廢傻黑9同google中堅對big 6

算係比想像中少

講笑姐

以為我地真係死窮鬼俾唔起錢

等人以為真窮

後備嚟講，一流啦

射左幾次

Agree, 上場唔係換左Pepe 真係唔覺有咩攻門。不過3分已袋已經好好

清唔到人
8個中堅攞嚟擺
可以叫返伊狗了

真又黑又硬

細梅電欺可以打防中

以前老鼠拉龜之後輸反擊失分
而家老鼠拉龜dirty win
咁諗就開心d

上年用呢招買左你

真 之前捱完眼瞓都要畀人cup/追和

j左幾個月終於開到派對可惜昆唔到里昂狗放牛蛙

又可以玩inverted fullback 果d 變型陣
amn/xhaka/partey 一齊變

你舊愛返咗家鄉

咁又咁講 好似隊隊清人都唔順利 肺炎搞到無錢掛

除左佢係咪仲有件瑞超後生仔咩類似伊巴咁？
定fake news 黎

達蛇未轉3中堅時xhaka補左閘
而家有埋partey補右閘
左右路都可以攻守平衡

應該堅既

仲留喺嗰邊畀細爆教壞

welcome party

馬體會啲球迷係咁留言鬧Party

細爆躝左未

德國人注重紀律
細爆gg

都話其他窗未關

擺明同阿夾好玩鳩佢地

原來Willock借左去QPR

錯誤類比
song 本身比人叫三寶，本身真係廢，但最尾兩季先爆發成才
kante 係本身就勁，比沙利用廢，佢就算廢咗都只會覺得係比領隊搞到廢，而唔係能力上廢

戥佢happy 留喺愛畀人嫌棄

未關 但我就無乜信心清到人

Loan 咗去哈化柏林

係簽咗新伊巴

好耐未試過咁爽

簽咁多幻幻中堅做咩

最緊要肯使錢清人都係為左買人姐

知唔知有冇loan fee？ 同埋細爆本身計唔計non home grown位

中國人

係買到人 我理鳩得坦克走唔走

唔走咪做保鏢囉 咁能大隻

玩到咁撚大

跳海手足出門未

拖去到下體 會唔會俾人杯
咁樣撚鳩佢地

佢阿哥黎嫁

本身就話趕買牛娃 依加趕唔到了 坦可以做住後備先 反正佢早兩場叫左好返小小（都係廢）
反而中堅想清走1-2個慳返啲人工下年簽人

愛蛇勁到癲

俾波應該song勁啲
但遠射同防守應該係派對勁啲

死矮撚夾埋下體會撚我地Tim la

尋晚玩fifa先發覺我廠中堅個個都老，一係就未成氣候，簽幻幻都係好事黎

希望佢踢好啲 下年有多啲隊搶

個啲 坦 細梅 叫佢哋踢歐霸算

三乜鬼寶 迪亞比夠三寶啦 但識睇都知佢係勁

佢同song都係睇得出 有波底 迪亞比仲係好好果隻

不過場上決定唔好者 即係所謂唔夠經驗

相反 神丹就係最早熟果個 所以上限係最低

坦PAPA燒
加埋都60M人工一個星期

Party

跳海未？

3個月後又開轉會窗

死矮撚比下體狗杯完先知我廠好
下季返黎搏老命踢

跳海手足出發未

燒今季會唔會解凍

下年雷斯 細梅 papa都完約
張柏斯 唔知會唔會走
左腳中堅有 Mari gabriel
右腳有 Holding Saliba Chambers
簽返一兩個幻幻都ok 既

holding 張伯斯 都冇一線feel, 焗住再搵中堅

party 人工幾錢

一星期就買到Aouar

60m?

有派對
我覺得可以試下解凍
但唔知達囝點諗

講真 坦狗清唔到都仲可以打下歐霸聯賽盃既

無以前果d贊仔 辛洛高咁廢

到時再清

曼狗係咪panic buy?

佢哋好似簽咗4條友

普巴都用到廢曬之後去祖拜應該又會返生

訓左冇睇
阿迷手足跳左海未？

睇埋呢幾個月佢地有無百屌成才啦，尤其係柏之同浩鼎

係咪有手足要cos 地鐵條片

雖則簽到partey 好開心
但好似佢唔係阿最缺個個位
佢係強化版既沙卡 可能只係得長傳冇沙卡咁勁

如果踢433 創造力都係缺乏少左左
可能係沙卡 partey 逗住
C8 多d前插？ 其實c8 久唔久都放到killer pass

各種賭法嘅手足係時候找數啦喂

扮吉祥物嗰個人好高人工咩
點解要炒咗佢

安排緊，請留意，有啲手足跳幾轉

炒左佢就夠錢開party

唔該找數

咪話左要留位俾爺爺

喂喂，你躝唔到

躝未

認同，如果可以同燒輪換應該唔錯

party先係最需要個位
冇佢達蛇根本轉唔返433

C8打前d /安入中路

一早宣布左留隊係呢度啲手足唔信

炒吉祥物 好邪

廢雲無人請 唯有阿仙奴又接收佢啦

歐霸盃陣容？

Saka Nketiah Nelson
Esr
Ceballos/Xhaka Elneny
Kolasinac Mari Mustafi Cedric
Runnarson

有冇巴打知 點解唔用salilba

19歲 個價同 包皮一樣
法甲數據又靚仔
冇可能差到咁

佢行都行唔郁啦

可能純防守冇其他優點 阿達唔識用

高大中堅包皮
當打防中派對

以為係咁，但結果係

Auba laca 安
Saka c8 party b2
包皮 雷斯 holding
尼奴

我廠算有人情味
幫廢老更生，留個垃圾龍位出最低工資俾佢

體育老師教你數學？

正解

唔明點解個個都想partey+xhaka推前c8
而唔係放棄xhaka

我都明靠沙卡同c8 防守力係差d
不過如果有partey+燒
就應該perfect

所以坦克 ozil papa 或者係其餘既中堅 一個都走唔到？ 啲中堅多人到可以開兩枱麻雀啦wo

可能覺得狀態一般同經驗未夠掛，聯賽杯又無得對弱弱試陣
（純9噏）

Xhaka真係踢得好喎

我估係未適應到英倫既節奏 包括生活 包括比賽既速度

要時間

企係酋長門口俾班嚫仔踢鳩佢之嘛

放棄沙卡
Partey+c8
邊個補埋個個位 安？

得一件+清唔到人
伊狗

雖然Jerry Quy只是兼職，但對阿仙奴可謂充滿感情，據報Jerry Quy自1963年起，首次觀看阿仙奴的比賽後，已成為了阿仙奴的忠實球迷，甚至為了觀看兵工廠的主場比賽，從而錯過了親生兄弟的婚禮。
自1993年起扮演「清潔龍」後，Jerry Quy一直以這個另類身份，見證著阿仙奴近27年的興衰，經常出席球隊比賽及宣傳活動之餘，並與槍手的職球員關係友好，蹤使在疫情期間，Jerry Quy亦有上傳自己「居家工作」的相片，繼續以「清潔龍」的身份，為阿仙奴做好公關工作。
不料阿仙奴最終因疫情影響收入為由，辭退了這位老臣子，不過阿仙奴強調球會沒有放棄這個吉祥物，並揚言「清潔龍」將會回歸，但到時會否重聘Jerry Quy繼續飾演，那就沒有人知道了。

有網民甚至怪責今季仍未上陣、周薪高達35萬鎊的中場奧斯爾，對球會沒有貢獻卻坐享高薪，是「清潔龍」被逼走的罪魁禍首之一。

咁阿最缺邊個位

清走咗細爆

雷斯算把啦 真係好膠 好唔穩定 上場一場都派幾次

中圈地下咪有佢

屌你老味

唔用Xhaka可以用邊個？

我成日覺得佢係車版左真奴

正前

係 佢係踢得好左 但上限就係咁多啦麻

佢既功能講黎講去就係派長傳 咁電欺都係度囉

簽左partey係分擔左ceballos 既責任 又穩固左中場

可以令隊波派多個偏進攻型既球員落場

最希望係解決埋太依賴羊入波既問題

19歲 27M 都算妖人價啦
想睇佢同包皮一齊出

講得好！

正解 安 再擺返pepe踢右邊

德國三寶無一件清到

開派對成功
如果達蛇解放我燒 阿迷集體跳樓
1.
2.
3.
4.
5.

433拿卡應該正式收皮
有攻中就唔洗佢回後做支點
羊企返中路走位接key pass仲好

但433都要解決佔中問題
Pepe同安都係右翼cut in型
如果安攻中pepe翼可以玩換位問題不大
但如果燒解凍/c8打攻中，中路會好易塞車

Mbappe 下季黎

睇下對利記個場
高壓迫之下, XHAKA用處係0...
反而派對可以破高位迫搶

唔怪得

Auba laca pepe
Willian
Partey ceballos
Txxx Gabriel luiz bellerin
Leno

連禾呢D仆街賣去愛都有2x 30m
拿卡呢d居然30m都賣唔撚到

正解

找咗partey條數先啦
死唔去再留名啦

200k

教練唔出都關奧燒事

但係迪達應該好buy佢既長傳防反雙面刃黎

我係中國人呀

我諗聖誕節前後啦 d盃仔會用下
之後就睇佢適應同發揮

雖然係球圈好常見，但其實19歲人離鄉別井踢波唔易架

我懷疑阿仙奴高層好鍾意睇到啲人怪責奧斯爾

你講緊咩鳩啊

所以搵包皮逗住佢

狂歡三寶 最後song 成材就走左

600k 大佬

Btw 幸福既煩惱
Xhaka 應該都會keep到正選
個人認為

歐霸分組賽後尾3場要俾佢出晒啦

要養家冇計

創造力低啲頓啲 其他地方好似

終於射得出

最後都係
auba-nxxxxxx-willian
saka
egypt-c8
後面是撚但

牙達唔會打4231

Ozil可能解放到

60m一個星期嘅話
一季就可以執笠

仲要幾個月前死老母

前面可以淫亂換位

最淫4231可以willian落右邊 pepe換位左邊 羊入中間食傳送 laca守尾門執雞

淫賤派對

Ozil pls

終於射得出了
期待c8 派對兩個夾 都希望真正解放到x34

仲幻想佢有得出

希望啦 27M 對阿 都唔小錢
連後備都未落入過 好擔心

來來去去都係果幾個

電欺上場差啲紅

達都唔會擺安落攻中
我都想佢咁擺呀

有出糧俾佢，pt contract 冇醫保

得返英超去英冠英甲
細梅papa點會去

呢d長遠投資黎 唔好急 就算唔岩用 佢都唔會蝕賣既

吉祥物

m=萬

真 根本佢一直都係一個唔穩定嘅中堅 上季都爆過好多次

Xhaka見哂底，已經冇希望了

車版佐真奴唔係佐真奴咩

再抵d頓d, 其實都無咩見樹

Let’s party

我迷燒

咩搞

廢梅我覺得應該會用返
Papastathopoulos 就精精地就讓5號出嚟

咁換法隊波要默契超好先得喎
仲要咁跑法好曬體能

一定正選 有party拍住 佢淨係專心派牌一定好好多

高層話到時開放返比球迷入場嘅時候會請返喎

挑炒魷就炒魷啦講咁多

即係橫傳王，無咩作用咁

對達蛇好有信心排靚陣

呢啲真係擺明搵pr鳩寫

著18號唔想印，印返阿羊算

其實講就咁講 沙卡數據冇咩見樹
但佢正選上場 勝率好似高d
如果佢真係咁差 我相信達sir都唔會用佢
可能係中場拍子機既效果？
好食唔好睇

你可以留意定土超

不嬲都係架啦

Xhaka啲遠射唔見晒

下年走出嚟做咩
杯仔出esr willock唔好？

細Number得返11同18

X朗好多長傳分邊 直線
而且佢係前場橫傳
前場傳球最多

踢到咁後好難有得射

你真係覺得ozil廢到咁？

波都唔撚比佢練

呢度真係好underrate沙加 根本連party都做唔到佢既作用

唔係未來計劃點解要出

PAPA 讓返5號出黎啦

我跳夠十次海

11好過18啦

你睇番上一場瑞士對德國既精華

曼連 panic buy 果幾件咩人黎

睇過馬體會未?

想快d睇下 下場對鏝 希望有機會見到partey

今年無人有閒錢
就咁睇好似英超隊已經係影響最細

好耐未試過隊波有4個正常中場
仲要各有特色

法比 希比 路jj 打碌撚
沙加 派對 c8 埃及

暗星：懷疑同尼奴一早夾埋

想睇聯賽杯8 個後防陣
好似曼狗咁

派對推波轉守為攻為主

夠輪換啦

達蛇好似對呢啲未來龍骨都特別handle with care
巴丁未傷前都唔點出
可能想佢地適應好調整心態先
廢事拔苗助長

60m咪60萬囉

可以去荷甲，俄超，葡超，美職

呢對好過雲加

埃及

都係，印象最深刻就係佢對水晶宮罰球死角入

唔駛參與太多防務其實佢唔差（佢應該可以同c8輪換），係廢老打後個個當佢防中咁用

波圖左閘 卡雲尼

有咩咁好笑

應該達sir 唔俾射遠射 其他人都好少射

咪玩，陣間又排鳩陣

得羊可以遠射

埃及5 m 身價打到50m 身價，其實唔差

到時正選出卡雲尼定出馬斯亞

埃及真全能中場

Song 早個輪係真廢

冇野好駁

三寶冇乜邊個特別好
唔似而家宣明會saka 特別出色個種

沙卡打左閘真係好好笑 慢到仆街

奧燒已經唔入流

埃及又肯替工, 實用既

上面4個係可以同場嘅中場線
下面4個點一齊出

卡雲尼去到曼咪花膠之流

有閒錢都唔覺得拿多人要

圾

瀨死唔走，塊面皮厚到呢

都係 巴丁踢車個場 勁撚到仆街
下場都係後備

好似個時仲要冇咩人用

巴丁真係好高潛質 20歲 踢到勁冷靜 不慌不忙咁

佢同牙叔兩個d波好似老波骨咁

得一件

曼岩岩買個d 都可能有個巴丁

愛蛇版442

買50個贊錯ok?

笑果啲係唔識波 上場真係唔差

希望包皮唔好學佢啲衰嘢

勁到仆街

跟手輸12碼被追和

埃及有咩特色

高傳球成功率

橫傳之鬼

仲要啲頭槌入楔成個牙朗咁

沙卡嗰場踢得好唔好 最關鍵就係對面會唔會比佢有空位轉身望前面
亦都係咁好多隊都識針對佢呢點黎守 e.g. 上場聯賽對利
而家多咗Partey 望就望佢增加返Play from behind受壓時將個波由中堅運上前場嘅能力
同埋阿狗班友 去到11月都唔知傷幾多個啦

利申 冇諗過阿狗最尾會簽到人

點解要講埋落去

阿叔都仲係覺得佢驚驚青青咁

猁狗賣個幼齒都23.5M

印象深刻

竟然簽到人

想悶悶地贏就要出埃及

曼算啦 我覺得佢地比錢 睇風水好過啦

普巴 麥佳亞 180M
基本上真係冇一個成功既收購
仲要走邊個 邊個都踢到識飛咁
證明唔係球員問題

教練都換左幾個 又係唔掂

牛蛙食屎啦

根本成個管理架構都有問題

出年又可以叫金章安

吹大咗
邊值60m

牛蛙吹撚大左啦 傻閪leon

1月變30m啦

B 費咪成功

Goodbye and thank you Gunnersaurus

阿叔防守幾好 man mark一流
不過佢d傳波真係

今個window 真係好撚癲 估唔到會最後一刻一個大反cup 撚鳩下體會

嗌返伊度先

呢d級數 多數有蜜月期 好似燒咁
睇埋今季再講

抵死

轉會窗MVP:
Bell and Charles Watts

夠唔夠位reg派對

蜜月期姐 同埋大大話話都唔知簽左幾多個

一開始雲比沙卡 都j出血
依家又冇左影 開季幾場 b費未見到佢有carry

叔
Kolasinac Ozil Bellerin
Luiz Chambers
Tierney Mari Mustafi Papa

Party ig story

睇嚟佢真係好想嚟

特別垃圾

除左射12碼，有咩勁？

Carry十二碼

阿記孔明: Edu

Exact7ly 同埋幾多球係十二碼

最驚驚青青果個係洛克人
對痢入完球12m 個大頭個樣 好似中左風咁
啲隊友衝到埋去先識笑

應該叫春叫咗成年

Willock 幾歲？ 成碌撚咁
Btw Nelson去左邊？ 完全冇左佢影咁

Nkxx都冇佢咁驚青

唔reg papa咪得

一出一入拖 點會無位

所以最後一野反轉豬肚

成件事合理晒

有冇人去ig屌佢咪霸住number

而家多左2個non HG位
邊2個唔reg去英超到？真係ozil ＋ papa？

18 號

如果牙達唔reg臭燒，會唔會暴動？

意大利係咪同阿狗八字唔夾
先有a.milk星期二講意大利歷史
仲有意粉廢龍viviano
而家又有意大利鳩up佬鳩吹買唔到party
d意粉全部都係鳩up怪

咪盲反
打後備勁過25拖

下季啲number應該會大執位
多返10 11 5呢幾件細號碼

比牛奶依家返嚟跟操啦
達狗覺得有得救嘅咪平平地打後備
無得救都叫幫下佢

個tellas好似好勁 (fifa)

驚似伊巴

識唔代表專精 明未 雷斯都識射波嫁 你會唔會話佢射術頂級

牙奶仲會講歷史的請尊重

冇錯

係想要牛奶，鄧下腳都好

Nk一啲都唔驚青啦
宣明會心理質素最差應該都係willock

拖都25

佢只不過唔適合英格蘭

真

賣
Papa免費
坦免費
奧燒免費

垃圾龍都炒得點會同你講人情味簽翻佢翻黎呀

9

又話借走saliba

認真 宣明會入邊心理質素最好係咪叔

勁憎佢
Withdraw晒意甲啲offer
咪撚返嚟
宜家見佢出一場反一場

正選

羊
saka---------------安
沙卡 何妖
派對
T 包皮 雷 比
蘭

後備 龍 圾 巴丁 浩狗 屁屁 拿狗 牙叔

打強隊就收起saka出牙叔

好撚正

借走 一定得

拖狗

賣到拿狗就有靚號碼剩
下季10號認真討論會係邊個
唔好講牙叔 痴既都唔會比佢啦

阿奶回家吧

俾你都唔想去意假啦，人之常情

雲加走左之後隊波變得好冇人情味

想提提大家 party係加納人講英文為主 好多人以為佢係nigga就講法文

依家最低要求係比佢跟操啫
當keep fit都好

馬體有歐聯踢

入左Partey之後係咪會踢返4-3-3？

Aubameyang Lacazette Pepe
Ceballos Xhaka Partey
Tierney Gabriel Luiz Bellerin
Leno

Xhaka專心墮後較炮
Partey box to box做dirty work
Ceballos 做卡叔既角色帶生個波同俾Killer Pass

牛蛙

Party 5 蛙11啦

In his 7-year professional career, Thomas Partey has missed only 6 matches due to injury, despite playing in the most physically demanding position on the pitch

得聖伊天要

前面三個我想睇
安 羊 pepe
多d

Willock 10

佢ig 篇文話自己fit for match咗8個月都無機會出

Saka
牙叔唔係宣明會

下年簽 Mbappe

11巴丁
下年分分鐘買唔斷C8變蛙8
10號 : 安，Pepe，Nelson

見一穫打一穫

10號

或者尼馬，巴西幫

佢著10號你覺唔覺柒?
10號起碼都要叫做星啦下話

起身開Partey!

Saka都7號，如果巴丁打得好好下季10都唔奇
Or新攻中

太貴喇，起碼跟操睇下點先，我自己預期最多都係30k

大巴黎：夠薑咪俾錢
...
最後一日

阿仙奴：收野喇 大巴黎

大巴黎：

今朝維港一定好壯觀

安10都好過啲乜野willock牙叔
nelson著10邊著得起 場都唔出多幾場下

Mbappe

btw zaha最後躝唔躝得成

free黎

其實想睇比比著10號多過安

party d 英文幾好 唔怕適應問題

算啦 黎到阿就會破紀錄
見唔小

政治考慮

有冇人覺得派對個樣成個阿伯咁

話說清潔龍係咪真係無得返轉頭

都話加納人官方語言係英文

想問下點解何妖叫何妖

咁撚廢

有個牙叔就要搵返件牙伯返黎啦

不如玩盡D...大部分loan有recall
過2個月再recall拖返來
再玩9馬體會一次

沙加...

窮撚就咪搞咁多事

新伊巴

仲以為所有非洲黑人都係講法文

沙加鐵打

佢講過話要放炸彈係魯營炸死加泰同巴斯克狗

冇諗過咁好
正

拎返黎雪都好過益馬體狗

迫馬體買斷

之後再30M Aouar

著返5號啦

窮你老母 我地阿仙奴 大把錢

睇錢份上？好似過廿萬鎊週薪

一早話我哋加納人係講英文

派對個樣真係仲老過阿叔

一個27歲 一個23歲

nben 射左幾多次

唔滿意 唔好睇囉

0:48 yaya toure

最已陣

Saka Auba Pepe
Ceballos
Tierney Partey Bellerin
Xhaka Gabriel Luiz
Leno

你1/16加納血統
我選擇信你

邊個係新伊巴？

熱血公民加納分部

拿卡一月可以再見

派對著18號唔係幾想印 papa條杏家鏟 廢到羅馬要細緊都唔要佢
霸撚住件5號

今個轉會net spend 幾多

依家阿狗到底邊個算靚仔

卡叔黎阿狗之前都係極少傷

羊會好傷心
買返個新朋友畀羊啦

戰術上係咁踢
不過排陣上其實都係433

40m out or 交換牛蛙

Nben琴日癲撚左

Saka 都著7 。。

一定唔會交換 要錢

攞返去里昂換牛蛙

印saliba啦

賓 點睇我哋有世界最強防線

蘭奴 t

拿卡得返兩年約 會唔會真係季中賣走佢

識波 主場印佢
作客印包皮算

講左幾個月嘅party終於開得成
講左19幾年嘅黑色肉腸終於買到
如果仲係雲爺爺教應該都係空砲 或者買嗰不知名plan B 耍9我地就算 好L滾動

開始feel到隊波真係有改變 希望可以慢慢變返真正嘅強隊

季中賣拿卡 然後入些狗勁鋒

又廿萬 我隊3個過廿萬 下季冇錢買人

下季最撚貴最撚廢嗰件躝咗啦

巴打們

拿卡 <> 牛蛙
佢地1月要鬆Depay
叫佢地攞返個水貨

有無人知國米件艾歷臣搞咩？
琴日睇news國米好想放走佢
但岩岩先簽完無耐

我射左落個mon度

下季燒份糧完 得羊派兩個廿萬以上
papa 世梅呢啲冗員都完約
雷欺都好似完埋約
中堅起碼走3件

1/4

要錢only

英國曾經有好多非洲殖民地
加納, 肯亞, 坦桑尼亞, 津巴布韋, 南非等等

安都好似200k

廢唔廢就唔知 貴就真係好貴

比狗

最撚廢係點得出黎?
無得出既情況下 呢個論點難啲有得證明

估唔到達狗係防守領隊

呂良偉油黑咗咁

下年賣埋坦拿卡

唔啱三中堅
防守太廢
不過30m好抵買

不 夾硬加個簽約費落去計埋先有
週薪佢好似得10萬左右

借下都好

點解軌駛左2億仲葡萄我地開party？

我都想要2億

叔+派對連線 對面點攻入嚟

1年約 只能賤賣

嚟緊三年真係有機衝冠

終於買到個又黑又硬既大肉腸, 韋拉之後都冇一個咁硬淨既中場

條能樣真心gay

細爆好似都係一年約

下年都幾多人可能賣

坦拿卡細爆拖

上場C8+埃及已經見到中場波轉邊唔夠快 根本攻唔入

對最城場波 就會叫派對狗啦

🥰🥰🥰

佢條撚樣含阿狗含到

愛daddy舊年唔係續左咩

揸住部法拉利葡萄鄰居買部新單車

係 呢幾件全能部一年約
又賤賣
賣人方面牙犬真係世界級垃圾

呢個唔知了 不過都似要賣

加人工並唔代表續約

C8邊比到Killer pass
咪以為西班牙就打到10號先得架
分分鐘party仲有威脅過佢

4231 打法會同343 唔同

而且 呢個亦係埃及仔立足唔到既地方

上兩場先好多靚直線比穿左……

唔續約加乜鬼人工

ozil同g29兩個ig係咁互含比說話達狗聽

件傻閪齋加人工冇延長份約

問愛狗

愛狗弱智嫁嘛

又話冇歐聯冇球星黎

識做就靜啦 兩條友唔能識撈

歐霸踢舒服波好過

球員續約關佢鬼事咩

Ozil都叫有頭有面，搞到要同細爆埋堆
雪櫃二人組

你睇下派對 ig story

條友好鐘意阿狗

咁快手

咁有乜關佢事?

男人老狗打呢啲真係睇到打冷震

應該係佢覺得要重用 咪同佢老死raul講續佢約 佢兩個私相受受你唔係唔知呀嘛遊愛狗

無自己友follow佢

抖音狗
可唔可以退貨

上場有睇都無咩印象有直線wo

唔見有farewell 馬體 post

上場有球k角位扯外西比羊

……咪比左球羊囉
是咪有睇嫁
攻勢本身好少 好易記姐

大家fol咗佢抖音未

好似話一早拍定咗
可能等訓醒先po

發覺阿迷好鍾意取笑自己愛隊嘅球員樣子

香港都用唔撚到

馬體會拎8萬鎊週薪, 過黎阿仙奴拎廿幾萬鎊, 梗係開心

20k係加埋D咩簽字費乜乜柒柒
實際週薪係10-12K左右

關你暗星撚事咩
你咪又係笑鳩我燒肢體語言

條官宣片得幾張舊相

主場買左足總盃決賽版印左t3
第二作客saliba算
18號唔撚想印

趕唔切整 趕住去國家隊報到

仲未轉

18真係趕客
下年轉5號先印

睇左條片300次

話說臭燒原來成2218萬follow
Party50萬都冇

過咗嚟呢邊眨吓眼過百萬啦

返黎跟操兼職垃圾龍

咁咪仲少過埃及

依家用數字已經表達唔到牙達既陣式

悶過西可能睇少左眼

訪問片睇都無

唔減薪點會簽

逗陰不了

Party= 加納呂良偉

Nelson都多過佢

我好鍾意18號

真佢係有能力比到
要調整下心態, 唔好下下拎黎同ozil killer pass 比
咁會好過d

睇嚟真係好急同好突然
party Twitter 好似無球員follow佢

諗起尋晚都好撚正
個個9up變真

屌你呂良偉好型..........

但今年件作客好撚襯佢

Party fol咗奧燒

燒啲直線係好瀟
不過球會生涯已完 睇下佢之後去邊隊啦
牙犬就無機會嫁喇

超越足球戰術

fol奧燒係普世價值

個個打緊Fifa 唔得閒理佢

大家可以包容高拿嗎？
佢好愛阿仙奴

數字哥

新伊巴咩料

其實牙犬要多謝既係老鼠 老鼠連燈兩獲
第一獲 燈我地簽垃圾 結果包皮場場踢到曉飛
第二獲 燈我地空炮 結果deadline day簽到派對
真係好感激老鼠既不離不棄

夢遺

即係代表

加納好似星期一就踢完友誼賽
Partey有4日準備對曼城嘅比賽

兩個都係 hahaha

liked by Jack wilshere
回家吧

Party教訓哥狗

對佢印象得19歲對疤同彈彈波

友誼賽就避戰適應新球會啦

留返個10號俾你

又係下體囉

我諗起簡奴

Nelson咁潮 點同

影埋相interview先好去集訓 如果唔係要等到頸都長

On9 貴係最貴 但一定唔廢先
覺唔覺得某啲會員好嘔心？
Ozil一直都咁廢？
幫咗勁多次阿仙奴 想講佢因為政治原因被人雪
情況同香港人差唔多 佢都行得好前
笑死 連自己球員都唔support 加上佢一直無得出都可以話佢廢

U23 10號

Gunnersaurus

阿拖係借比下體會？

等牙達炒9哥狗，跟住哥狗攞住曼城跌落降班區，油王炒9哥狗

美欺下年無地方去，得阿願意收留佢

50m拎走
下體狗我知你有架

簡奴係party偶像 聽聞簡奴係呢單deal有一定功勞 好似有同party傾過下

laca 10

應該係 Loan+Option to buy

點解猁賣親人都咁貴

Willock 10
叔 11
Nkxxx 9

Mbappe Aubameyang Pepe
Aouar Partey
Xhaka
Tierney Gabriel Holding Bellerin
Leno

屈到...

我地攞歐聯冠軍都可以貴賣

合理 依家越踢越似十號 全能到

雙包皮

養老金黎講差唔多啦仲後生咩

下 ozil依家出場都一定仲有用 隊中真係有人傳波功過佢？有咗party 真係解放到佢 ozil都係防守廢姐

影分身

禾子同牛奶

達sir叫佢踢咁後 都唔多見到佢比killer pass
但上場印象中都有腳塞比阿羊

當買六合彩

衰過和b

Ozil功能太單一

返嚟跟操都好啊

希望第一場出佢 第二場唔駛出畀佢早啲返London

Ozil出個po都多like過阿記自己諗

樣係 但實力屌打和b

走la你

papa畀件5號出嚟啦

奧燒而家係阿狗既價值得追呃likes

fifa career mode update左陣容未

阿狗唔係好多人有徵召嫁咋 羊拿安比狗雷包皮都會係colony 可以夾一陣先

最後英超名單冇燒

10號一係佢一係應該係金章安，其他人淨係啲first touch都搞唔掂

排第八

係都你躝去車po先啦

依家打曼城有樣好
就係達狗肯定會同下體一樣玩防反
party叫做易啲夾

應該拎嚟引esr嗰堆新仔留隊

牛蛙10號

叔屌打

佢啲中場拍檔全部要踢國家隊

2020阿仙奴轉會窗主題曲

微笑吧 容我把奧巴留下
足總決賽曾經欣賞過入波
離去吧 忘記奧燒的童話
想搞政治何不飛奔土超啦
一起 開心 留下 不再 開心 由它

願你記住 阿狗不能沒拉卡
冇錢不是你不對
假使50m買牛蛙太傻女
願我記住 阿狗不能沒派對
只因細燒要洗去
真心阿迷無非想她有日可 重奪

上兩場加埋至少4-5球直線比穿喎巴打

似拿臣多啲

叫呂良偉算啦親切d

堅？

我諗直至完左對曼城 李城 曼聯先會再諗轉433
依家出住343先
中場兩個大家覺得會出xhaka定C8夾Partey?

賓

好好聽

派對已經好親切

佢啱音過你

奧燒去美職啦

我迷拿卡喎 老友

洛神會係度傍住

願你記住 放針不能沒有罪

派對with TL

唔知有冇得出 我見完全冇官方簡介可能比U23

沙加穩陣啲
佢長傳都啱防反多啲
帶波上去嘅派對都做到
何妖下半場睇情況睇下用唔用都得

放巴士是你不對

Tier999

打得好之後唔買仲好

佢可能當果球係斜線

原來下體狗lemar Herrera都清唔到
都逼住硬食拖狗

臨返嚟之前搵人收佢山

派對25？

無奈依家係

心都涼當日歐霸贏鳩爺爺

呂良偉好似係聯賽過人王

success rate 係牛蛙double

陳晚班手足都冇當日ozil咁癲當晚永世難忘

下體會應該當派對係主力
拖只係替補，點知阿狗發窮惡